是日晚餐 豆腐火腩飯 + 金磚豆腐 & 撚廚

今晚食好多豆腐

ching我哋個名好似

琴晚無意中搵到間賣肉既店
佢做緊85折 買夠125免運費
我買左舊queen of the meat 同flat iron
下星期到

以為邊個hack左

flat iron諗住就咁煎?
可以整Philadelphia cheesesteak sandwich

撚廚是什麼

撚廚是椒鹽雞
一塊係 一塊未諗
我比較期待舊rump cap
巴西人好鐘意食 d人話好有肉味

rump 可以炆
朱古力炆

好似佢咁我諗住
可惜冇炭爐
將來屋企有地方一定買返個

男人唔可以食太多豆製品

典解

是正的

雌激素太多
會食到肥仔波

男人的浪漫

易整 同茶記一樣味

唔怪得g我最近升到c cup

自己一個很浪漫

見到你用三星差d唔小心㩒左負皮

corona

韓國野都要負皮？

正

巴西佬舊舊肉都整得咁好食

下面個兜好似幾正

家常小菜
我太夜收工
食唔到老母飯

我都接近兩年冇食過老母飯
掛住老母